[隱性gay因]有冇人見到啲靚仔就想屌佢屎忽

即係我係直嘅
好鍾意j rion
但見到啲白白淨淨 細細粒咁款嘅男仔就想屌佢屎忽
有冇人都係咁

想玩佢JJ多啲

想佢玩我jj多啲

想佢屌我屎忽多啲

你呢啲係顯性gay因

屌, 好撚不安

想唔想比呀叔屌先？
我就覺得想屌人 起馬仲保留緊雄性嘅野性

靚仔？
your so little your so cute

安已不

白白淨又細細粒 個屎忽成個水蜜桃咁 樓主真識食

agger
兩粒南海荔枝

好想插樓主

屌你

都得

會想摸下 好得意

利申絲

好想mid佢塊面

淨係個啲白白淨淨好似女仔咁個啲wo

可愛到好似女仔嘅我可以

ladyboy sissy